當伏伏伏遇上紙鳶

伏伏伏應該睇囇邊到有人等，然後將信訊傳送去作佈署。

如果。。。伏伏伏會唔會被迫離開？